官方：車路士宣佈將酒店開放俾英國衛生局人員，費用全數由班主艾巴莫域治支付

官方：車路士宣佈，將史丹福橋球場毗鄰嘅千禧酒店開放俾英國國家衛生局人員，提供免費住宿俾佢地，費用全數由班主艾巴莫域治支付。
.
英國好多醫護因為應付武漢肺炎導致超長工時，以及擔心返屋企傳染屋企人嘅關係，急需食宿等方面嘅民間協助。

拿呢個係官方fc既

召喚之前的朗迷

丙朗呼吸
朗迷: 禾朗慈善球王

做show

枉之前英國班仆街仲唔批visa比阿巴

之前隻肺炎nigga係咪車仔養一世？

估唔到車路士快過牙朗

阿布當養多個仔，
參考電影訪·嚇
Get Out